［秒回］心事研究室 情人節快樂 （44）

一月大 二月細 無十四號㗎

13號有48小時
之後就係15號

情人節咩黎㗎 食得㗎？

24小時秒回你心事
痴線佬在線喇

閃光日留名

點解你今日咁得閒

點解會唔得閒？

Yeah 留名
電腦版用唔到
發生咩事

要去送花俾娘娘呀嗎
我有追Post ga

英圖紙果時點說服屋企人比你去wh

無說服 我當自己無屋企人嫁
去前一日先講

召喚娘娘 地址呢

勁

公司收花比賽好好睇

會唔會太型

直播呢

有冇人收兩紮

送兩紮

送花時間係幾點到幾點

公司暫時咩動靜都無

地址呢？

娘娘

一齊送

啲人見到娘娘收幾紮會點

你會唔會送花都放飛機

會，浪費金錢

你笑咩人姐
俾心機拎地址啦

娘娘間房擺唔擺得落咁多花

送花咁on9 都做

娘娘自己送比自己

放工門口會唔會好多男仔係度等放工嫁

洗唔洗
痴撚線

娘娘小姐，你要紮花送左黎啦

你咩都話痴線
接收工好過送花

可以睇到鍾意既人開心 幾千蚊 我覺得ok

會啊會啊 爸爸接你放學

第一次返長工唔知呀

不了
要開心其他方式更值得

幾千蚊帶我去旅行好過買花

六索明白辦公室女仔心理
人有我無 啲女好緊張
有啲要自己買比自己 唔想輸個勢

我咩住書包等你呀

於b 放學前記得問老師拎返貼咗堂嘅 我的家人
拎返去同屋企人分享啦

呢種女要唔要都罷

公司有對夫婦
年年都聽到女性果位講 唔好買 曬錢
全公司瘋狂入波 marketing囡囡收99枝
第日就係度呻男既唔識哄下佢

唔好買= 買
無事=有事

我唔想再知落去

幾千蚊送電話仲好

你都無機會試架啦

口裡說不

Hi 巴打

唔收呀

岩巴出動啦

hi

於B花粉敏感

佢都話花粉敏感

接放工呀

仲記得

接埋我得唔得

決定抽身離場
只缺一份勇氣

我接

Ok

結衣bb

咁快失憶咩

冇心記講十次都唔會記得嫁啦

結衣bb
有心事？

契約結婚ok?

係收花post 睇到岩巴出現

咩事

好好睇

首先你要有錢 仲要計好條數先啦

一年一度

我都有睇

仲未有入球呀

肥婆收花, 99.9%自己買

渣ga

買左 0:0

我嗰邊都是零

多數下半場先調陣入波

隔離個post 見到好多熟悉嘅user name

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

我以為見到自己

無娘娘

終於有嘢睇

Where

公司囉 勁大束 成班女發出羨慕嘅眼神
忍笑忍得好辛苦

苦笑？

Gooooooooooooal !

1:0

我忍笑係度wa 兩聲

有無露出勝利笑容

終於刪左可以同佢聯絡嘅野
重過新生治

條女行返位係全程

女人

做得好

加油吖！

你收到未

得閒咪上黎吹下水 日子好快過

2:0了

好快唔記得嫁啦

真係好好笑

未吖。。。無。。

送痴膠花比你

妄小姐你訂既花送到啦, 多謝你$888

隔離真係有個九龍灣自送

娘娘係個到返工

夾錢一人比0.5枝娘娘

So sad

我夾一顆西蘭花

我夾豆腐花

豆腐花呢個真係好鬼warm

我送豆腐花俾你啦於b

好想食

記得送黎我公司
等我又用 呢啲眼神射返落啲女同事度先

多黃糖

正 shark shark 聲咁食

情人節快樂

關你咩事

中場休息

我呢邊仲係0

我2:0咋都係

0

仲有十二個鐘唔夠 堅持！

無花計一番 仲好啦

做咩咁靜

食飯呀

一中場休息就靜晒

我一搞爛gag就靜晒

出發去睇埋個下半場

定出發土送花俾人

都無地址！

小丸子想收

我唔要花想要機票

六索!!!
識做啦

Ok ok 去邊

宜家要買去台灣先

又台灣又泰國
你去唔去到嫁

點會去唔到

東亞買有八折

去台灣唔坐Express

下半場開始啦

我想講
我公司條友應該巴打黎
因為我有豆腐花食

坐咩呀 因航？

比你悉穿左我

岩巴

華航

條友結左婚
個女應該同我差唔多大

去高雄得因航同中華咋

知道左你user name?

應該唔知
用公司模式上

全公司都食蛋
好廢

仲唔放低地址

六索想送俾你呀 娘娘

公司兩層 我坐果層食蛋
另一層 戰況激烈

大公司 竟然有兩層

成間公司都食蛋呀

話唔定補時絕殺呢

要收都收左喇

晏晝先係重點呀

於b 看透世事

我無經驗嘛

你以前堆EXs死㗎？

你覺得我有咩

買左半和全主

沿著牆壁去搜索你的遺跡
那天你我不認識

無送過花嚟公司喎。。

收花有咩好
全部俾地址我 我送花牌 黃埔最多

你收聲吖！

天妒英才

再搞埋個party 我做主角 全場落淚 根本就係屌打

價廉物美 又夠派頭又夠搶眼

Crying in the party

終究會 有一天 我們都變成昨天

係踩想收花呀 宜家買仲嚟得切

個mv喊左幾多次

今晚都係睇多次 你的名字算了

又夠鐘叫返醒冇自信既自己 自閉

唔想返學呀
學校應該要俾單身學生自閉一日

city canteen 推情人節套餐

我個中大fd話今日啲女著到靚左好多
睇下都開心喎

有冇圖先

Poly 日日都有

毒撚黎
唔敢叫佢影
驚佢俾人發現就要報警

嚴重懷疑自己是否適合繼續讀落去
唔識講

Poly

你唔是畢業生呀

_ 年前

一黎就拎mk學校比
邊有得比

中大啲村姑著得靚= 一定有活動

同我個fd個形容詞一樣
佢話平時個班村姑今日個個靚左勁多

呢邊今日唔叫情人節,係朋友節
不過關我撚事咩我兩樣都冇

原來又是師妹

我咪係你個fd

加油

中中 今日活動順利嗎？

朋友 依到會搵到
Hi 巴打

讀唔讀落去冇人可以幫你決定
條路要由你自己去揀
繼續倒下

佢好慘嫁喎
你確定要做佢?

上一秒最自信的我
下一秒卻變成最沒自信的我
撐不住就倒下

誰感動你心 就在這一秒內

好多人都咁講過...

四點。蛋。

我愛你

小妹願意同你做朋友

呢度大大話話都吹左成個半月水

收工 出去接人

賤嘴左個半月

又青姊？

仲記得中學一到情人節我個櫃筒就有好多曲奇餅

點解會覺得係又青姐姐

過年食淨既藍罐定嘉頓

應該係親手整 如果唔係邊有咁難食同樣衰

準備返學放負
今朝又起唔到身miss左個mini exam

有個男人送花比我地老師

情人節鍾意既女仔同男仔出街食飯
不過都好 可以死左條心

無人收過花公司

我都冇花收

咪好囉
仆佢個街
隔離位札花搞到我打左成個下晝乞痴

帶口罩啦

聞到個鼻一樣痕嫁

無。。。

我話四點前收花請自己department 同事食tea ,依家他們好失望

唔怪得唔俾我送

本來趕到下一堂點知火車delay
明玩鳩我呢個小毒撚

你都係返去瞓喇 我驚你去廁所冇水都灰到跳樓

welcome to the poly techni poly techni
poly is ur home home home
都唔知邊膠個作

會就跳左好耐啦,呢堂take attendence死都要死返去

呢個都唔知咩冬天嚟,2月中可以有成4度咁熱
差唔多可以著短褲出街

屌
我用2張紙巾塞住個鼻
隔離位個女同事問我
:你唔舒服咩
:係呀花粉敏感呀
:係呀 咁小心身體呀

拎開札花咪冇事囉屌

叫佢拎開又死,唔叫又死
巴打仲有幾耐放工??

肥婆有花收先叫特別

收6呀

又話無入波既

有呀 成4 5球呀
娘娘同小丸子個間就冇

老姑婆公司冇花收好正常

試下同佢講
你札花咁靚聽日留俾我做花牌得唔得,我就快花粉敏感死

死左都要聞

收聲吖！

放工未呀！

你幾時仆街死

我錯
我唔應該講出黎

不出十日 意志消沈緊

你都收聲

完場收工直擊
是日三名入球 全部都係女上司
估計係怕妹妹仔有花收自己唔衰得
但唔知係自己買俾自己定無得收工拍拖既關係
其中兩位 面 無 露 半 點 笑 容

是日報告完畢

個個收曬聲咪又得返我一條毒撚…

死毒撚

打情罵俏姐 唔好理佢地

你都失敗呀
問唔到地址送扎花出去

唔返工都知個office班女有一半都收花
根據經驗 冇花收班友都會送俾自己 仲要扮驚喜

我送俾你 外加接放工 另包三個月你男朋友好靚仔

都話要機票唔要花囉

游水過去算啦

雕個西瓜花俾人要人成個西瓜攬住走

隔離有個毒撚送花
個女仔話敏感拒絕左

原來係你

好慘

對毒撚敏感

放學啦
班上嘅女仔都化曬妝

一支花真係點收
收左都比人笑

唔係我呀
毒撚都冇呀
我淨係知我一日用左半盒紙巾
幾時收工呀

慘慘

今晚要推post

出街 返嚟推

到我想自殺

自咩殺 我都未死

想買醉之後有人關心我

唔該排隊啦

我關心你

係兄弟既就飲

乾啦乾啦

不了 應承唔飲酒

垃圾

抽水櫻竟然唔係問佢飲酒會唔會放飛機

根本日日都係情人節 點解214一定要慶祝

我返十個鐘，得三個鐘係做緊老師要做嘅野
七個鐘係做緊雜工，無償雜工，做嘅野毫無學習意義（你當佢拆散十套lego，再整亂曬佢。之後要你搵返每一款lego，再點返數比佢）。
我返左咁耐實習，其實返三次先學到一次。
今日個活動更加係笑話一則

我考慮緊

世間路有千萬條 揀邊條路都係自己

實習預左係打雜

覺唔覺得今日一個人出門口周圍啲人嘅眼神都好似人生勝利組咁 同你講 一個人就咪出嚟獻世

實習預左係打雜[/quote]
廢事係網上面批評太多，
但個雜務量係唔正常，不過你地都唔會明。
當我唔受得苦

廢事係網上面批評太多，
但個雜務量係唔正常，不過你地都唔會明。
當我唔受得苦[/quote]
大不了咪quit 唔洗講到自殺咁嚴重呀

人地收工收得好開心

咁唔開心唔好收工囉

我都收得好開心
一出公司就覺得空氣好清新

請你食宵夜 笑下喇

大不了咪quit 唔洗講到自殺咁嚴重呀[/quote]
又唔係冇得轉行
Quit 工咪得唔洗去到quit 人生咁嚴重嘅

又唔係冇得轉行
Quit 工咪得唔洗去到quit 人生咁嚴重嘅[/quote]
agree
我自己打擊自己 將自己推落谷底都未死

街裏愛人一對對

快啲返屋企推post 好過啦

我最好永遠困在 垃圾廢紙堆

約定你嫁嗎

好_無癮
唉

回去吧 回去吧 來讓我傷口結疤

最近我無法呼吸
連自己的影子 都想逃避

人人一把口一百種真相。
誰說得漂亮？

to 1min

死圖

慘過食屎 whatsapp老豆老母係group放閃

點解吖中中

娘娘 要是現在放棄 比賽便真的結束的了

部電話就同我一樣
叉極電都上唔返100% 但係耗電量極快

話2.14 推post 啲人去晒邊

推左成日啦

唔推了

覺唔覺得女裝外套
拉完拉鏈條頸再加返兩個釘扣好靚
利申著緊

點解

我全日都係度喎

男裝一定靚啲囉

食醫生開隻喉糖食到上上定癮
成日食完就再食多粒

女裝靚啲
如果唔係我點會著

男裝外套真係正D

咪係
要fit size 要oversize 都得

男裝著上身有種man嘅感覺 唔啱我

從來都係放棄

但唔係件件都Carry到
有D真係要男人著先正

我無放棄你嫁

娘娘你仲有我

係呀
要試先得

知不知對你牽上萬縷愛意 每晚也痛心空費盡心思
這小子欲斷難斷這故事 全為我愛上你偏偏你不知

如果自己講好似好怪，
但我係抱持教育熱誠四隻大字讀哩科。
我唔係想講人地對我幾刻薄，
而係
當刻下嘅我，學習嘅時間同機會毫無理由地被剥削，
我活動嘅質素，帶到比小朋友嘅野就同樣減少左。
你話我實習姐唔緊要啦，
但小朋友返學，學習嘅時間就比我浪費曬。
我過唔到自己。
我其他同學嘅園都唔會有咁懸殊同不合理嘅工作量分配，佢地一日同小朋友接觸嘅機會，觀課嘅機會係講緊起碼有我3倍。
我做雜工唔緊要，但你係唔係應該比更加多機會我學習？
我唔知咁嘅情況底下點樣帶到好嘅野比小朋友。
仲有好多諗法真係唔方便係度講。
我真係好唔開心。

其實到你Grad 完，你都會有機會遇到仆街公司/理念不一樣公司，你都唔會打一世工。出到嚟社會，我地講自己信念，你都要需要妥協，呢個係現實。呢個園只不過係一個縮影。你保持，提高自己，慢慢你自然搵到適合你嘅地方

其實如果我嘅學習進度繼續保持現狀
我一定Grad唔到

突然間覺得真正嘅娘娘返左嚟
但係我自己開始搵唔到自己

你未見過真正既娘娘

Believe 相信你自己嘅能力

不要再說了
出門口

偽毒

出門口食個火腿通都偽毒

做緊運動冷靜自己
再諗落去就非理性

做運動發洩下啦

見到啲公公婆婆拖住手行就好葡萄

因為無可能發生係自己身上

唱k必唱
利申把聲同孫耀威

我同你見面你就知乜野係絕望

樣呢

上星期仲要病左無打扑繩
積落好多憤怒值

mk仔樣

巴打肯定好大隻

頭先逼地鐵已經開左個阿嬸波 ，認真。
排隊排我後面，一野zip左上車

打開乜拳

下次罵交可以帶埋你去

好想俾佢抱住黎_

睇營業中個步法
西拳底

哩個

我太高難啲

好廢，去做沙包姐。
與大媽跳舞減肥同理

利申中學生MMA連續兩界金腰帶

難唔過你溝到女

我有福了

仔都同我爭

You Big Me?

唔係爭女咪得 大家目標明確

比你壓我磅又點話

無人爭

又玩蜈蚣

我做頭

又黎

鄭重聲明，我超廢。同埋好似係超蠅量

廢到點

打咩交 返去打飛機喇

於b 出黎打邊爐ok?

於b

放飛機

我打交？我打飛機tim呀
老豆 我想買gtr

情人節都放我飛機

情人節先放飛機

唔係今日

屋企有花

比人能狗

姐係你約我之後
然後你放飛機

唔撚敢啦

點睇曹星如

同睇狗有分別

講出黎都無人信

哈
聽住先啦

個個都離間我地

其實係咪真係刷數據

咁又唔係嘅。
某程度上比經理人害左
我廢事扮識野

冇呀
呢件事人神共憤姐

你唔放飛機我地有得講咩

食飯聽到隔離老母鬧個女唔食野

做咩今日仲靜過平時

打機

全部偽毒

除咗我

我係真毒

日日都打機

真毒

因為你一世冇女

其實點都係

錄左隔離老母罵女唔食野俾mum聽 mum話 同你一樣咁衰

妖所以就放我飛機

搵個鐘意打機既女仔都咁難

反擊

想搵個唔打機嘅男仔都難

唔打機邊係男人

一係佢叻過你 一係就完全唔打
你點揀

ok 我係女人

真毒上線

我都上線啦 頭先ot

食軟飯
唔知點解今日特別sad

你係

大時大節自己一個係咁上下啦

孤巴
反而小丸子不見了

又係時候趕返屋企

渣住部車周圍去下 好毒

返屋企揾媽媽過情人節

全港最毒的線上毒能，上線啦

今年特別sad
最近有兩個有d 意思既女仔一個拍左拖 一個今日同第個男人出街

小丸子

再揾過啦
下次出手快啲啦

無用的人

唔關事 根本佢手都未出

小丸子
齊人啦

唉 廢up 完
出番去努力扮人

果然冇飛機呀大家

唔洗出去啦 繼續留係到傾都得

點會飛機呀 琴日/ 之前講明8點後 我一定會出現

現充們 去死吧

又影射邊個

食左咩

未食野

終於放學
夠鐘返歸自閉

芬蘭幾點日落

冇呀

諗緊去邊 渣住部車冇目的地

快啲返屋企啦

依家就大約5點幾
12月中3點幾

有冇人睇我直播fifa

10分鐘後到 行緊

識芬蘭話？

邊度好飛咪去邊度囉

基本野就識小小啦
買野食飯冇問題咁囉,冇乜語言天分

返屋企會唔會沖個芬蘭浴

佢地係唔係有啲排斥華人
個fd 去exchange 咁講

唔會,同香港一樣咁沖
不過室內有暖氣完全唔會凍

點都有小小架啦,鬼佬地方
不過我平時冇乜遇到,讀緊英文degree,d同學都冇乜幾多local嚟

咁都好呀
你有無揸車四圍玩？

我都想but冇牌
有牌就晚晚渣入森林玩rally啦

去左幾耐

2年幾,依家讀緊year 3
講真呢邊好舒服,唔想返香港
但係呢邊又有個人令我想走
可能有一日我可以放低所有情感就唔會再想走

邊咗我地問佢答

好奇嘛

食左餐好難食的飯
身心受創

食咩嚟?

上海嘢

上水有間幾好食嫁

大角咀有間都ok

上水近好多

點知娘娘就係食咁上水嗰間話唔好食就好笑

DIU點解返到屋企都要作文呀

頂
冇咁柒嘅應該

正常既 香港人嚟呢邊讀書多數都係exchange
好小好似我咁考過嚟讀
成個campus好似得我識講廣東話

上海老老？

1
2
3
4
5
6
7
8
9
10

又痴左線

做咩呀

岩岩睇tvb
個學生妹係咁俾人放飛機
好陰公

聽日要appraisal
今晚要作文

求於B心理陰影面積

又係俾同一個人放

好耐無睇過電視

平時都冇睇
係今日先開黎睇下

又得返我同你

成班都偽毒

去幾多日台灣好呀

淨係北？

想上新竹搵FRD但演唱會係高雄

新竹係全台灣最先進嘅地方 啲科技大學科研係哂嗰到

五六日走唔甩啦
但高雄冇嘢玩

岩岩食埋lunch返到屋企依家屙緊屎

上次俾人帶左去踩單車
踩到死咁滯

唔識踩單車

三輪啦 一定得

之前同fd 踩 得我踩四個轆
個下覺得好柒

來上台北呀
高雄11月先去完

預半日搭車南去北
睇完演唱會先去玩

試過坐巴士由台北落高雄
坐左6個鐘 人都癲

其實唔算難學姐

冇認真學過
怕跌到仆街

跌過就會學得識

推得幾頁，真毒喎
個個偽毒有女

之前高雄去墾丁 3 4個鐘
都覺得有啲辛苦

我有推嫁

自己一個學唔學得識其實

同溜冰一樣,唔怕跌就好快上手
呢邊踩雪地刺激到癲

我準備訓教，今日真係身心透支

溜冰
係有人教嫁

我努力推緊嫁

十點先20頁

得既不過最好搵個fd睇住囉,touchwood大炒都有個照應

我frd都係上年先學識
佢個個星期都去練

好啦 早抖

毒撚冇朋友嘛

唔係學識就得嫁啦咩
要練嫁？

今晚好靜呀

仲靜過星期六日
成班偽毒

泊埋左一邊喊 返屋企了

成班都消失

同返完學要考試一樣道理姐

HI SAM GOR

你打完機啦

呢個真係睇字都心酸,巴打加油

岩巴一時時扮毒 今晚去咗邊

未

你睇耐D就慣

係日經

Bye

睇到冇感覺

Sbt

想像到個畫面
我都試過夏天10點幾踩架單車入後山
坐係山坡頂喊到12點幾天黑先返去

今晚好悶

點解可以咁感性

我對你地好失望 雖然我自療能力特強

習慣就好

今晚我愛的人在散心

因為佢而唔開心,唔想見到佢,又唔想佢見到我咁既樣

有冇諗過佢見到你唔開心佢都唔會有感覺

你愛嘅人唔係我咩

櫻桃子有目標？

係我 慣左多fans

你走啦我鐘意男人嫁

某會員： 心已死

我係

好hurt

唱返首應節既歌咋

心淡

堅持

會唔會鐘意咗我
非gay

當日我肯定佢會,但係今時今日,我消失左佢先會有感覺

咩關係嫁同個女仔

我都愛你呀小丸子

唔好咁 好閃

情人節唔放閃幾時放呀

人地平時都閃 你得一日半日點夠呀

冇關係,依家佢當我兵掛
1人隊伍

有無興趣一齊閃

Sorry 囉
平時冇人陪我閃嘛

一日閃 可以嘅
平時嘅我都係平淡啲好

兵就唔好哂時間啦

打完機

兵仔

點解男人都咁鐘意打機

幾時先到我沖涼呀 等到蚊都訓埋

唔知

一日限定

新加入 想問下大家點睇 我係巴打
今日情人節 我同我女朋友都係學生大家都day off 其實我就預左今日約佢都唔會出 因為佢平時除左返學都好懶得出街 見面好多時候都係係佢屋企 不過琴晚都問下佢今日出唔出去 佢就話呢啲節日出去同人地逼咪好傻 咁呢個我都係意料之內 因為我地大時大節都好少話特別慶祝 不過其實我地就算係一齊讀書 見面時間都好少 其實我就唔係幾滿意 岩岩佢同我講佢同老母一齊食完飯 跟住自己去睇左埸電影 但係所有野都係無同我講 直到我搵佢佢先同我講（我同佢習慣左佢一hea 覆我我就知佢有野做緊我就唔會覆佢，所以下晝傾完就到岩岩我搵佢先再傾返）大家覺得有咩問題 應該點同佢講好
P.S 排除帽事既可能性 因為佢平時成日都係咁 不過我真係幾唔鐘意

過我到沖 兩個廁所

女人咪又係鐘意行購物睇8婆野
各有各興趣

打機幾好呀
間唔間打下幾爽

你鐘意男人 不了

真係拍緊拖？

你好

你明知佢係咁 你鐘意佢就要接受 一係你因佢而變
如果唔係 我建議你搵過個

Hi

一齊之前你係咪都一早知佢係咁

我鐘意女人架

好想拍拖啊

有target 咪追囉
冇咪識下朋友先囉

早D訓應該拍到幾個鐘

頂

其實有時候都懷疑自己係咪拍緊拖

都係既 唔好期望人地為自己改變

我發過誓唔做兵
所以即使接近日日見都已經好耐冇主動搵佢
係次次諗起佢同班臭西玩得多然後變到依家咁就好撚燥
睇住一個人墮落好撚恐怖

我覺得冇咩問題
利申我拍拖成日會失蹤幾日 冇人搵到我

俾啲交帶啦
仲細咩

果陣其實相處唔夠 係有試過約佢出街佢係會直接拒絕 寧願係屋企 一齊左先知原來問題咁嚴重

我第一次肯當兵好似係因為要氹返某會然出嚟

我鐘意自由

不要逃避，
你清楚自己需要做的事，
他也正在為自己而奮鬥。
這裡就是你的戰場，
一旦逃避了，
便無法拯救任何人，
也沒有人會來將你拯救。
你並非孤身一人⋯⋯我們都在這裡。
所以什麼都不用擔心，
你現在只需勇往直前。

見到一個人變都覺得好無助
但可以點
鬧又鬧過話又話過
唔聽都冇辦法

我要渣gtr

單車仔

你需要我嗎？牙中

其實係屋企都可以拍下拖嘅
煮下嘢食睇下戲咁

唉
望住佢變成一個自己唔識嘅人
講緊只係2 3 個月嘅事
就覺得好恐怖

面帶微笑，宛如唇上有歌，明亮地唱出來吧。

我都咁覺得 但係一定要等到星期六日佢屋企無人先有機會 平時放學果啲時間佢又要準時返屋企報到 只不過有時佢寧願自己一個去做啲乜野 都唔問下叫下我 呢樣我先最不滿 因為我覺得大家見面時間已經唔多

而你缺點 就是極可惜跟我在拍拖

試過大屌佢一鑊,果次已經開始死心
跟住佢次次搵我都有d內疚有d怕咁
唔知點解見到佢咁樣覺得好撚爽
但係佢又唔改啵,所以我決定扮冇事先
嚟緊再係咁就當住佢父母面爆佢一次大鑊然後絕交
係每晚都覺得好撚無奈,自問對佢120分好都冇撚用

冇target真係慘過乜

一起出走感覺多好

在婚紗中再見

條線再扯會斷 點解唔可以放手

新人

今日點慶祝

營業中

有得點慶祝呀？我廿幾年來都A0，根本就係個loser，做老姑婆

因為我仲好掛住我認識既果個佢
埋門一腳之前俾班臭西收左我皮
如果佢肯變返以前果個人,佢就肯定以後都係我既
但係如果佢唔再係我認識既人,我都唔會係佢認識果個所謂"全世界最關心佢既人"
佢傷害我幾多我唔會蝕俾佢
忍得過呢段日子就係我贏

唔係 我指7警犬

你解決左個精神病人未

唔好傻喇 要變一早變左 失去左先會後悔
兩年前係咁 兩年後今日只係得返自己會因為佢而喊

你講我屋企單野？佢唔發作就完全冇野既，所以佢以後發癲鬧我我都唔會應，當聽唔到，第二日就會冇事，可能佢自己都會知自己無理取鬧
如果我忍唔會出聲就會搞疆件事

聲、畫可以令人感動。
聲同畫結合一體更加⋯⋯⋯

屌
我都有諗過爆哂我fd 啲嘢俾佢屋企人知
但咁樣就真係絕交

兩年前岩岩先識佢

如果以絕交做前提嚟爆佢大鑊我仲怕乜野?
就係曬佢冷先要佢父母都聽到曬
因為佢地好鍾意我

其實我係咪有d心理唔正常

你應該易做決定過我
我同佢太多common fd
太麻煩

兩年前分手 兩年後佢準備結婚

醒目 唔同佢硬碰

若果你 未覺荒謬

尖沙咀

睇緊人求婚

我肯定麻煩過你
我同佢兩家識既
依家住緊呢度都係佢父母租俾我

同埋就係要自己平復自己既心情，我以前一俾佢咁對就會成個人好低落，依家最多俾自己沉一個鐘

咁夜仲唔返？

全都怪我 不該沈默時沈默 該勇敢時軟弱
當日我肯同你結婚 或者個結局都唔一樣
但係我始終細 唔想咁快綁住

大家咁話啦
有時啲嘢我只係同屋企人講左
幾日後會佢屋企人會知 之後到佢知道

那麼多如果 可能如果我 可惜沒如果 只剩下結果

禮物已送

諗通左一半，未諗通另一半。

只要消除惰性，一切會更順利。

飲野？

有好消息先講啦

夜晚飲水會水腫
咁口渴點算

照飲

飲啦 飲水唔會肥
做運動好快排水啦

佢唔係呀

你驚咩水腫 本身就腫

應該係回上海野係尖沙咀食
唔洗緊張

佢飲野我掃都掃佢出嚟

其實個重點係
根本冇人會睇你呀 飲喇望

你都唔認得佢 得我同ub會認得

自戀真係好麻煩

我唔會理 總之155就掃出去

仲有4分鐘 240秒

屌你老母 我想叉電呀 全日未100%過

180秒唔夠

好眼訓 但未訓得

我想問你隻手震得勁唔勁
我食完氣管藥會好震

瞓喇

點解?

個頭未乾
有排吹

唔食都震
食完仲震

幫你吹

2月15號啦

純粹呻兩句

我話送情人節禮物比女朋友
佢話無意義
我話最緊要有心

跟住佢嬲左。。。我真係呆撚晒
心諗 屌你 咁都嬲一餐 情人節先黎發脾氣

Btw已經無事

你點解決 我食完會唔想俾人睇到

我呻你老母 有女朋友叫呻咩
你叫放閃呀

最後個句
冇事咪好囉
同女人講道理真係死路一條

係就快啦

唔太介意

我好在意

咁你條女都幾難頂

who cares

啲頭髮好香

我好在意俾人見到 人地會問

冇人望你嫁

一時時啦 有時好撚難頂 有時好聽話

估唔到夜晚ig Facebook 先最閃

下完全冇開過

一開就

係咪有時撒下嬌咁其實唔係真嬲

自虐
應該全部都係同另一半嘅相黎

就係多人望先講

諗返起上年呢個時候

⼁乛⼀乛⼂
唉女神

堅嬲 佢唔撒嬌

返到！

好掛住你

叫做放手

諗返起
wts唔小心㩒到打比佢
佢會問我係咪掛住佢

成日有人想睇我icon禁左打俾我

你個icon 太可愛
一分鍾小妹

圖呢

好耐無唱過 美少女轉身變

我自己都成日睇

笑左我好耐

係唔出樣

叫咩名

我幫你出

冇名睇

好可愛

岩呀！

試下同我講道理

我覺得我可愛到可以屌打萬寧妹

駁唔到

我點會唔當你女人呢

同女人講道理 對牛彈琴

我係護士

情人節都過左都仲未推爆POST

唔係呀
之前我開post 話依到有講道理絲打
但佢地自認唔講道理

邊有講道理嘅絲打

當娘娘巴打

娘娘唔講道理架

如果同你講道理先驚

對住你講道理都曬氣！

自信已經超越左道理

呢句似人講喇！

收聲喇！

同我講道理應該會嘔血

桃B

頭先同邊個去食上海野呀

好過份 尋日又唔陪我 今日又叫我收聲

真理

收聲啦

毫無霸氣

單身女子和單身男子各一名。

你講曬喇

我信你架

到底係我啲wtsapp group少女人
定係鍾意post紥花既其實男人
心諗我買左好撚貴㗎屌你老味

我老母係group post左紥花話多謝老公

多謝老公

收皮😊

我呀哥已讀不回 我退group俾人加返

病好未

好左好撚耐了。

捉住我隻手唔好俾佢震ok？

邊隻手震？

我兩隻手都震
冇第三隻

聽我講
放低電話
瞓落床
對手搵個後腦擲住
搞掂。

以前會問屋企人自己細個係點
一講起呀哥就話好難照顧 成日喊周圍走
我就一接手就好乖好靜 唔喊
不過皮膚差 要用施巴啲沖涼液
食野唔肯食
餵我食飯俾舊肉會吐返舊肉出嚟

我想你拖住

唔會痺到仆街?

唔會 因為我隻手凍到我唔想放落去

枕頭底囉。。

唔要 要你拖

隻手成日都好似係雪櫃拎返出嚟咁凍 所以夏天好好拖 冬天插袋都唔想拖

要夠厚夠暖又少少鞋鞋地先正

我隻手長期火雲掌其實好辛苦

送嘅 自己諗下將來點行 做返自己

夠厚唔夠暖 少少鞋

我手腳都冰咁撚凍

交換ok?

不了 夠滑又好拖

食完個飯冇曬人

班偽毒情人節係攰D

真毒冇人理

唉 幾時先有假放,幾時先有得放假

下星期project week

讀書真好

又失眠
好辛苦
好想訓但訓唔到...

過幾個鐘到我

早，50%復活

加油！我俾20%你

各位早

仲未訓

你搞咩，我地瞓醒開工了就嚟？

真乖

早

正

早
今日食咩早餐

快活

想食炒滑蛋

作完文未

掛住玩電腦,岩岩沖完涼

叫左同事幫手寫一陣返去再加幾句搞掂

通常寫d咩

岩巴一世無女

Do you think of me? Of what we used to be?

Is it better now that I'm not around?

We keep this love in a photograph
We made these memories for ourselves

早晨

於B

你太令我失望 我拼命去生存

依家先訓

早抖

女友令我心寒

琴晚好早訓
今朝自然醒

好眼訓

射波

仲未閃完

自己閃返佢地轉頭囉
仲要教

有得閃仲咁多聲氣

點閃，求教

唔放飛機先

加左人工13% 攬女鋸扒jer jer聲

岩巴架飛機閃架

搵女囉

岩巴同飛機係咪劃上左等號啦

那有女

係

$1200 PTGF

請我地食飯

屌你 我1%咋 雖然我係新入職先咁

機翼一定要閃嘅

屌你地，我升職都無加咁多

1%

下年都係果少少就走了

升職1%都冇?

有，無13% 咁多

只想去為你 完成時光機器

要睇基數大唔大

嚇死以為你1%都冇都肯升

為興趣

升職都無

唔可以當飯食

Haha早晨

宜家先出現
琴日去左邊度玩

123

321

永遠得你覆我

No

好好珍惜我

好緊張就見呀姐了

同年紀緊張咩

加人工請食飯

靜啦你

LOVE YOU

天生嘈

想食咩

想食雞蛋仔

小丸子你⋯

好嘈呀你

食到你死都得

請埋我得唔得
好耐未食過真係好食既雞蛋仔

要搵外快

老母雞蛋仔好食

得, 包你雞蛋仔底
以前用灰燒個D好好食

12蚊先請得起

但你唔值.....

收聲啦 仲要講2次

大澳果檔炭爐燒好食呀

今日又決心走堂
開始走堂習慣

唔關我事

個蛋漿唔好食呢

咁樣講唔過去囉

貪錢的女人

你講咩

紅磡?

邊度有
勁想試個啲

叫人帶你去

你

我都要搵

pm me.如果真

做我秘書

pmed

Pmed

唔可以係度講地址嫁咩

到時見

追post啦

佐敦果間長期有人排隊 ok的

尖沙咀個間又係要排到痴線

九龍城有間都多人排

係咪真係咁好食嫁

好足料勁多餡

我屋企有雞蛋仔模具，真係好Q難整得好食

你識整野食

咁你食唔食丫

有一種耳塞，係個耳腔充滿左黏液，但完全濞唔到出黎，但一呼一吸都感受到⋯

終於忙完

識唔識開蛋漿先？利申賣過雞蛋仔

好食實食

秘書幾錢人工

有無位置

你直接講你想幾錢個月

恆發呀 好似好多地方都有

到底尋日咩節日 屌你老母 有間房就玩火燒到牆紙黑哂
一間房就玩撚到啲杯唔見/爆埋

好食咩

芋頭好食呀

芋頭好難食

好鐘意食芋頭

蒸芋頭

簡飲擇食！

你講得好岩

咪係囉 咩都唔食

難食咪唔食囉

都怪你老母煮得唔好食
搞到你咩都唔鍾意食

等4點開會

情人節
啲蠟燭累事
啲杯就唔一定關事 啲住客見靚咪拎
爆就日日都有人跌杯落地

啦唔係我講嫁
你講嫁咋

要食花生嗎？我速遞比你

有得食就食啦
唔知足嫁

放工

食飽好眼訓

肚痛

M?

係，好準時

完左啦重生返

加一
好快就完嫁啦娘娘

你地加埋岩岩好一個墟

六索加一分鍾 人妖墟

係人形蜈蚣

講到好似你冇份咁

我真絲

走堂返歸食藥訓教

小妹覺得人妖墟唔應該有我份
真絲

你係虛 我係死神

咁你應該真係女人過我嘅

不要再說了

係唔係應該放棄

15號都未推得爆
渣ga

生命就唔好啦
其他你自己話事啦

返到屋企好累又瞓唔著 係到望住個天花板

咁辛苦 返番公司囉

今晚有約 費事趕頭趕命先返半Day

食藥

仲有2個鐘

訓緊

做死人咩

鴉...鴉...鴉....
🐧⋯⋯🐧⋯⋯

係咪走哂去telegram
唔好掉低我呀

唔經唔覺又一日

唔經唔覺又一年

岩岩先新完年咋喎老豆

我成個新年無食過蘿蔔糕同煎堆啊

去飲茶大把你食啦

搵你啊爺飲親茶都嗌交㗎

咳就要戒口嫁啦

咳咳咳咳咳 傳染埋你先

好呀我想SL

呢份工未射過波
今日遞claim form
老細問我假紙呢
諗起都戇居

sl要真病嫁咩

做咩變返男人

假病我過唔到自己呀

我又唔係一分鐘

收工未呀

仲有半個鐘

都走唔到

why

訓到自然醒好正

有客黎左

有個post 183愛上150

150果個無放飛機 所以愛上了

收工

屌

無人走呀

唔係應該183無放咩

好羨慕180up

咪就係 好想180 好提子

我都想高啲

我俾小小你 我想矮小小

俾5cm 我夠嫁啦

你d追求者矮過你咩

好羨慕

鬼有人追佢咩

幫小丸子講
收聲啦

你都無啦

ok

你跑，我追

屌解大學要有core course

追賊咩屌

追星

哈哈哈

爭住收聲

做咩呀 驚肥core？

追追下後面無左人

唔識講，唱歌啦不如

哈比 好返未呀你

我咳緊呀

個鼻無左一樣

唔驚肥
不過要上堂交paper好煩

其實除非你Absent final/乜paper都無交
唔係教授都會比個D range你
佢都唔想見多你一次

你唔戒口

推

推走個情人節快樂

仲未咳完
上次仲去食軟殻蟹

咁好食丫嘛

屎都好食嫁

咁我餵你丫😊

覺唔覺櫻桃子除左把口衰d 之外近乎完美

唔覺，佢把口唔衰

娘娘咪完美囉

哈比

覺呀

好意思㗎你

你地兩夫妻無計啦

好衰

世上唔只得一個完美